其實612都包圍過PP

嗰陣真係以為end game，冇晒退路，好在最後散到落中環

其實班狗想入PP，係冇上頭批准，所以沙田敢入，一定係有上頭指示

所有之前有諗過會發生而最後冇發生到嘅，將來幾乎都必定會發生，大家請做好準備，有咩之前認為會出事嘅，最後因為好彩所以冇事，請大家提出嚟同大家討論

對